Traning Timer
====

トレーニングやワークショップで、演習や休憩の時間を簡単に共有するためのWebアナログ時計
（イメージをクリックしてアプリを実行）

[![Imgur](https://i.imgur.com/803zVzh.png)](https://hirowada0923.github.io/training_timer/index.html)

## 概要
タイムボックスを意識した演習では、参加者は演習に集中して時間管理を忘れてしまうという課題を解決するために作成した

## 機能
- 1〜59分まで分単位で演習や休憩の時間を設定できる
- 設定した時間を解除できる
- タイムアップになるとアラームを7秒鳴らす

## 利用法
- [リンク](https://hirowada0923.gitlab.io/training_timer/docs/index.html)を開く
- 文字盤の目盛りをクリックすることで分単位で演習や休憩時間を設定する
- 文字盤の外側をクリックすることで設定を解除する
